入嚟講兩句 想時間快啲過 (46)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

人呢

人

可以

在

麥

油油！

約幾點

好想食薯條

食

依個鐘數仲有邊度有得食

佢搞咩唔記得約左你？

金拱門外賣

好似好耐無見過賢淑嘅獵豹

上樓等住先？雖然唔涷 都唔好成日吹風

阿油你今日返工點

派對動物

冇得上去啊我

留個名就訓教

真 掛住豹豹

冇人啊

Pui咁早？

冇人但係有貓狗

呢句ok

Thanks

貓狗你好

多謝樓豬召喚

上完堂就新post

新人？就叫你麥啦 你好

早睡早起好孩子

你會返到靚intern

佢Post1已經喺度

咁突然祝福我

新post貼返

圖圖後援會現正招募會然~

圖圖後援會會長 牙green （自稱）

圖圖後援會成員

1. 茄汁豆 (大將軍)
2. 多疑絲
3. 中薯條
4. 旅行巴
5. 吃貓糧的狗
6. 周逸喬 (唔知仲係唔係)
7. 大粒麥
8. LP10
9. 嘔POPO的金魚

牙圖我哋來了

我係樓豬fans club 會員

離巴

我想吐下苦水....

我都係

係口水多過茶

請講

請吐

係

有財務問題，但唔知點同屋企人開口...

利申唔係衰黃賭毒呀

我將你個名留低左喺lady m

讀書方面？

咁啲錢去晒邊

我都將你個名留低左喺麥記

Ho sweet

食返得唔得

今日一次過食兩粒

hi

bye

why

nothing

咁即係有嘢

用避孕貼啦 藥好似好傷身咁

Diu點先做到你啲框框？少用連登

下

冇嘢（真係冇）

身體健康

撳四個member以上

上

[member][/member 加返個］就得

氹好女朋友未

返嚟啦

你好

同避孕藥一樣野黎

咩number?

之前忙咗幾日

都係唔明

依家唔忙？

emoji嗰行bar 拉到最後有個鎖嘅
撳四吓就會整到

我想食

我都想

有啲肚餓添

可以抖下

唔食了

can

唔該哂豆豆你唔講我都唔知有得拉

諗緊食咩好

牙豆是個好人

唔該你
你是新人嗎？

茄師

一向㗎啦
我對你唔體貼咩？

我同意 牙豆好好人

牙麥

依個帳的話，係

你是舊人？
你認識我嗎？

咁食避孕淨係調經？

一野搞掂

好想搵番個個 曾經好了解自己既人

講咗

kum咗佢一巴？

好易氹啫

會唔會係咁

踢撚左佢落床

唔係，識，我係連兵都做唔到既垃圾

會
荷爾蒙果啲

明白

@晚晚打老婆

好明白自己 唔需要用口講 都知道我心入面點諗

雪巴識啲野

我都識

咁男仔有冇得調皮膚麻麻地

係啦係啦威啦威啦

真係唔知喎

今日去左打波

對我既猶豫心灰意冷 回到番自己既生活

健康人生

我自己都唔知自己諗緊咩要搵到個人知你諗咩都幾難

可能消失在人海

做兵唔好無好結果

到以家 只能夠自己對自己飲悶酒

暗瘡？

飲太多會變肥仔

我覺得 佢真正需要既唔係我
佢有既係前景無可限量
我有只係無窮深淵

變左啦 個肚已經幾個月大

5，6年累積落黎，每個月都係十個煲九個蓋

完全唔知點同屋企人開口講...

請問你係咪連登至尊占卜師

出黎做野好耐啦

我只係霉到燶既死肥仔

紅印

咁大鑊

點解要向屋企人講？你唔掂開始要屋企人接濟？
Btw屋企人啫 有咩咪直接講

嗨

認錯人唔好意思

用美白精華咪得

尷尬囉

Hey

麥老師

失眠同肥胖 我簡左後者

文狗哥你幫我頂住 我走先

得唔得架

我頂唔住

差你就完美

同埋毛孔都幾粗下

喂 唔好搞到我好似樓主咁多人爭先得㗎

如果我係呢區人點會喺個名自爆

點解唔得我啲暗瘡印都你咁好返

鍾意有鳩嘅小妹

喬仔

到而家都係咁諗？

好

可以點搞？

瞓未

做下運動啦你諗下你如果撞返佢 自己變得咁不堪 好似仲難受
起碼都要靚靚仔仔咁見佢

要做好清潔先

因綠幫到你

有的 平時咪洗面奶 爽膚水 面霜咁樣

吹完頭就瞓啊仲未飲茶 沖埋茶飲先

佢對我傾心 但我有負佢呢份情
我無變 仍然固步自封 佢已經唔知走到有幾遠
每日都後悔 但都改變唔到乜

我用開貴嘢

生命最終極的死亡，是當人們都遺忘他的時候。

係咪真？

攰

精華呢平時敷唔敷面膜

咁唔好再後悔 唔好再固步自封
試吓改變自己

當仲有聯絡既時候 佢每晚都叫我多喝水 飲酒傷身
最後我只係越飲越多

係掛

可能係
但我覺得你唔會忘記媽媽

唞吓

timing真係好重要 錯過左 就番唔到轉頭

精華幾時落？冇乜點敷所以我應該點做好

一個人跌低左 係好難企番起身

你還好嗎 之前係隔離po覆過你一兩句 唔知點解好記得你

當你掛住佢嘅時候 你就飲一杯水
當你飽到想去廁所時 你就知自己要冷靜下 唔好再諗佢

攰左

右呢

Roger roger

咁你繼續坐吓

但係我覺得自己好似為咗逃避痛苦而將自己對佢嘅記憶不斷fade out 緊

平時敷下清潔面膜先即係泥膜 一星期一次就夠
精華喺爽膚水之後 拍完吸收後再搽面霜啊

女朋友瞓左未

今日有啲開心嘢發生
但係冇咗佢又有咩意義

佢好勁有女朋友

係囉

想搵佢地傾下睇下幫唔幫輕到...

Hi

媽媽都唔會想見你每日都唔開心嘅抱下 振作！

番緊工

辣姐你好

有冇推薦 清潔面膜

我係牙因既契細佬

你平時係家庭支柱定係只交家用？定只係自己賺埋唔夠自己洗？

Hi因仔

只交家用

加油

為你打氣

即係契....

呢個

麥！ 食完cake開唔開心

咁咪傾下交少啲得唔得

咁多野搞不過唔該哂你先

清潔面膜幾耐一次到？

開心

問題唔止係個家用數目lu..

係講緊成廿萬(總數)...銀行一線個d 已經借唔到大額清

日日都做就會習慣

一星期一次啊 上面講左

是的

同屋企人借住先囉

我以為你話普通面膜日日一次 泥膜一星期一次咁 依家get了

你咁勤力咩你想日日敷paper mask都得
泥膜真係一星期一至兩次就好夠啦你買面膜可以問下啲sale姐姐

假如係呢日敷面膜要唔要做其他步驟的？因為我通常夜晚都唔洗面 你係咪早晚都用洗面奶 爽膚水 精華液 面霜？

唔係要交 要做咋

好的唔該麥麥

罪過 這感情沒有親口講過～ （唱歌中）

聽落你比起上次平靜左d
都係好事

要了

呢排都係返夜？

日日呃自己佢仲喺度姐

一拳扑暈左佢

係啊

橙祝福

真係麻煩不過為咗我個皮膚 冇計啦 都要做嘅 唔該哂麥麥

我自己屋企人呢輪身體都差 之前佢仲瞞住我地立遺囑 我知道左爆喊。。。想像唔到你點樣面對

巴打訓唔到再上黎傾過 唔好自己諗埋一二邊

其實主要係要自己做好清潔先 唔係做facial都冇用

唔該Ching

好的

啊 開心返

做咩唔開針

你明明就知道

瞓覺先各位早唞

早抖老師

今晚晚餐食青口意粉

拜拜 麥麥

開心豆

莊早抖

是

牙綠早唞

早抖 我都2點前瞓

喂 又係我啊

你頂綠帽呢

做完尖戴翻廢事整污糟

牙read

啱啱聽番佢啲錄音又崩潰咗

發現自己最後同佢影相係6年前

牙豆

上堂好悶

你有咩都可以同我呻下 我做慣人樹窿
你feel free lah

絲打好好人

死咗未
岩岩先嘔完 幫佢抹完地

未 可以繼續睇

唔好咁講 都想連登多d愛

希望你屋企人身體快啲好返

你地都好有愛

一食完飯就喪跑
嘔曬啲飯出嚟

衰貓

我都可以我會喺度上水

我對你冇愛

我7x24係到嫁

你早瞓過我㗎喎

我飯都未滾

多疑絲!

想食

有冇人有做gym

@旅行巴

旅

牙油

茄豆

今日開心?

頂真係好可愛

知唔知佢係邊區做

今日忙到冇開心同開心

咁就好

牙茄

比啲掌聲你

九龍灣

好少上黎睇，日頭要被人大審判，祝我好運

甘快有人覆，多謝你啊

24/7？

唔洗客氣

bench press 推幾多？

祝你好運

上得嚟都係交代自己食緊咩

Drop set barbell 35-25
廢JJ

回到家了

上水！

一邊餅35？

15 15加埋條bar

快啲沖涼

武肺前就得

15+15 條bar20 波 35-25咩黎

cls din老

15kg+15kg+bar5kg

圖

咩bar黎5kg

裝鐵條bar
Barbell wor

我見到就會即刻覆你㗎啦

加油就瞓了

早唞了

陪住，一齊撐住！

多謝你地啊，我應該熬得住的！

一唔一齊操（睇你想唔想，唔想可以不）

風絲

加油啊

沖了

乖

豆！搣時u

好似心情唔錯

雪b

Wow真係耐冇聽

樓豬為你打氣加油

完約我去翻fitness first 724好劣

想聽多啲？

Hi snowflake

知足的

不嬲乖

嗨圖妹

早啲訓啦你

開心！

冇比較 整係去過poly對比poly 24/7屌打

咩事開心

hi dtft

未瞓住
撑摑咗女朋友？

一上水就見到你

重訓zone 唔會有唔識做又唔學既係到亂咁做先

雨林
見到你傾緊尖

good巧合

幾點訓
唔掌了佢好聽話

好man 教我

有緣

ok

你有女未

陪大家
未有咁早 你呢？

少少

貢巧
未

多多

竟然對啲係個到做既人都咁有要求
不過開始有啲多人 岩岩join個時我個區好爽冇咩人

你都冇女友 學嚟做咩

不嬲巧人

係 你都做下開心啲又健康啲

未 同好多人一齊做緊樓豬隻兵

睇左牙醫未

溝未

少少咸 多多趣

你好q

食緊花生

睇咗 佢話啲牙好健康
係生智慧齒所以腫痛

唔啦 好尷尬 唔識做又冇人陪

比你傳染左係咁用呢個emoji

我先係你隻兵

咁洗唔洗做手術

痴得你多 學晒你

等緊dumbell咪留意下 試下佢個動作用乜肌肉
試完佢唔拉傷都幾勁

空尖買啲拉力帶

首歌好fun

？我係man

19幾年前

唔洗住 因為未出晒
同埋而家唔痛了

因為依個好q！
我都係受牙堅影響

依家少懶
月巴多一排先

又man又q ok？

食左止痛？
咁你自己睇住小心d

邊忽q

印象中細個喺電視聽過
仲有啲花生喺度跳舞

所以係19幾年前

我淨係見啲人做到好重但走晒form
同埋有時有打樁機

好啦咁 你最man

真心問邊忽

打樁係正常 正常係咁做
唔打樁先係錯會傷腰

唔知

唔係 係有啲人做機 之後放個下有佢free fall 做到啪啪聲

各位早晨
今日又由我陪大家到天光

早啲訓啦

無食止痛啊 但係唔知點解冇再痛
雪花有心

無得瞓呀有野做

決定成點？

決定咩

隔一陣又痛
唔係 提醒下

做乜

好學唔學

腫痛好似係因為牙肉發炎 要食啲消炎

佢好耐無上過水

我對上一次痛都好似一年幾前
雪花原來係暖男 你女朋友好幸福

din老黎

唔學了 我要乖乖

我幾日前食咗一粒之後就無事

原來係咁

以不變應萬變

你問下茄汁豆點睇

你同我操會聽到我係咁呻吟

想聽你呻吟

好呀 我睇先

操腳 superset

我都中意聽 係body builder 既聲音啊

佢A0?

我淨係想聽你呻吟

睇完啦

佢又好耶 敢開口叫我幫幫手

遲到嗰個？

有經驗點解會咁

會斷氣

Who

點乖

乖到俾你讚我

好似我咁乖

都隔咗一排
暖男係做兵

y

早啲訓會更好

痛會再食藥
姐係你而家做緊兵？

係咪唔得(^_^)a

乖啲好

佢有鳩小妹

你哋要面壁思過

得

慢性自殺師
睇吓我會幾時死

啱啱先食完飯

最好好似我咁早瞓

你地日均訓幾多個鍾

我最乖一齊訓

至憎人歧視a09

好似9

7-7.5

我冇歧視

4-14

搭膊頭啫

慢性自殺團隊

淫賤！

勁健康 皮膚一定超好⋯

直頭性開放

吓 好差

關咩事

點可以同第一次見既人就咁親密接觸
同仲open過滑動解鎖

.....

sorry 係我開左個頭

好羨慕啲人可以搭車訓好勁

我估中左個開頭 但

幫你笠返頂帽

好好瞓喎

我

呢啲拖耐左會唔會冇feel架日日咁傾法

啱啱贏錢 開心仔但係佢都係冇覆

仲識自動落車

我都想贏錢

我有呢個功能

六合彩

但點

仲要係同事

低買高賣

你點會贏唔到

我知

無啊

琴日發生咩事

講下興趣囉 咩都講下9 up下

其實近期都開始傾多左deep左

你好長

好事黎

表佢！表！

你需要知就會講 唔講姐係追得

個女仔好唔急

表佢老母！！！！！！

直接拖啦 問咩啊咁odd

係咁㗎？我真係唔知

表！！！！！！

好攰，將電話較咗do not disturb

一陣人哋fing開之後話非禮

所以咪咁多人出軌

agger

但拍過拖喎

雖然我唔知發生咩事

係就係唔係就唔係啦拖拖拉拉

這麼蠢的妞

約第二次啦 再出揀啲有氣氛既位真係拖得
唔得就真係冇意思

我覺得約下食個飯好閒咋wor

收工食飯可以係飯腳wor ...
我都會約人單獨去pub ...

我都覺 我俾男朋友單獨約出街嗰陣我都以為只係朋友

冇 有求必應

旅行adore

又醒咗

我哋喺度呀

好champ

諗起媽咪？

Kong U !

有得追人真好

屈。。。

bjmf

珍惜生命

Blowjob ? Ho Tung sis?

u2 雪兄

-..-

=..=

搏盡無悔

我訓醒

你條女去左邊

鼻哥窿好大

-.,-

早晨

No

幫你抹鼻涕

你記錯我有女？

你好色情囉

宋智孝

我有紙巾

...

我是木頭 Wood F

巧正

結衣我老婆

好啦 你搵你女朋友

諗起契媽F

佢唔舒服訓左啦

掌醒佢

禮刀有人約啦

點樣

無

你係咪諗多咗

你約樓豬未真心問
留意到你勁鍾意樓豬

佢係鍾意暖男

我拖左先

1001訓

個人係mentally exhausted

咁你有排

你兵嚟㗎咋

Ok訓得

都得

哦係咩

我通常一野拖落去

好呀 叫埋風絲入嚟一齊推

唔係咩

乜水

想喊

威啦威啦

你知我講邊個

佢當我狗咁燃咋

Yyy

咁你唔使瞓

又唔好咁講

禾糸 禾甲醋到IKEA刀末訓刀

唔係佢係要去訓

因為今日做咗好多嘢

點解 exhausted

又拖

我feel到喎

點做到
笑左
喂我鍾意你呀（拖）

醒

瞓咗？

1001

薯仔

下 約到圖妹未

冇浪費到
Sogood

你又想拖茄汁？

佢係要去訓啦咁夜

同educator傾完，其實佢俾到constructive feedback我，同埋有讚我第一次已經唔錯
我覺得我可以做得更好，但真係無辦法，依家我無得同人練英文。

我下一次會係face to face，所以每日都會狂講英文

距糸難定呂刀末g

唔了

可能係
喂 （拖）我好鍾意你啊 你受唔受溝呀

想拖你

笑撚左

加油
我信你係可以的

我有兩隻手 一人拖一隻手都ok

其實係就快

無咩點

超mk

好夜咩？

我女朋友會拖住我訓覺

你好可愛

好 我拖你

我ex訓我心口

係女

咁點訓

唔早囉

你話要拖雪花喎

同埋有啲位可能文化唔同，香港問診比較直接，一問一答；呢邊要跟住個病人嘅flow去問問題。

下 我一野嘴落去

好難瞓喎 佢點做到

你唔係尋日先見完男朋友渣咩

香港時區？

佢哋日日見

下 咁癲

唔啦
弱智仔

咁y sad face

我日日都見我男朋友

我有兩隻手

5g

Y sad face

你又知

咁mean㗎你

2隻都拖茄汁

唉 明嘅 我潛

講緊雪花

咁笑返

超man

問緊你
見得唔開心？

點解呢個惡夢發極都唔醒

6g

未有

真

嘴圖妹

飲杯水先？

你又話一隻要拖女朋友

喂唔好啦

怕醜

你人格分裂？

我叫中薯2隻都拖你

我講緊雪花係弱智仔

好快有

咁做咩咁嘅唔開心樣

當然會

Gchi

唔好了

做咩咁話自己

是但

拒左

我唔係雪花。。。

唔開心咪撳唔開心樣

人格分裂

所以咪問你做乜唔開心

Sad

廢啦好心

話比你知你都唔會明

男朋友未沖完涼

你講左先

熱鬧過後，我卻感到失落

做咩未瞓

左先

晚安

唔話你知

做咩啫你

下要沖？

一張床

圖圖你瞓啦？
新post點算呀咁？

咁唔撚洗講啦

早抖圖妹

咪冇講啦

到我上位既時候啦

快講

有冇同人講左先

下踢佢落床

我講我講

準備

0/10

你開post？

10/10

Ok

yo好撚正

擰轉面

有嘢咪講 又收埋

建議你閂電真心

同dating app識嘅鬼妹講我用生雞蛋撈飯/麵，佢就唔見咗人

唔對面

講左先 佢話唔洗 你咪話比個藉口我見你
咁衝上去嚇死人 佢兩次拒絕就算啦 當冇發生過

同浸腥味同吞精有乜分別

英國蛋無味...

你吞過？

即係呢個係咪玩手指

熱一未真心問

下即係冇曬人

臭到仆街 不了

123

估你唔到

打邊爐都用生雞蛋做base啦

芝麻醬

佢問我the weirdest combination of food

你唔係絲咩

Totally agree with you

我淨係知我唔係唯一一個咁做嘅人

900

Weird到嚇走佢

差少少1001

報復性捱夜

咁就唔好了 佢忙緊又好或逃避都好 都係用死

兩句

早抖！

早唞

等多陣食藥瞓覺

點加入

又生存緊
冇咗呢度真係唔知搵邊個理我

努力工作

腸仔早晨

早晨！

會否太早醒
少攰

十卜

會 再瞓啦

瞓唔返 喬
咁早嘅

有嘢做 眼瞓

痴線
冇睇半日已經開咗第二個post
仲要就嚟爆
Btw早

朝早想食茄汁豆

拜山姐

？

平日應該冇咁多人

yes

Aga把聲真係靚

2:30個段好聽

以前唱live真係唔好啦
而家真係好咗好多

冇
聽聽下悶
覺得aga一人唱正D
呢首真係聽十年都未厭

都多
只係我再早啲相對地冇咁多

Oh

no

Why

wa

Lol

Lmao

哈ha

Cant

5can

88

月巴絲早

勁快厭 笑4
Coz you’re my supermannnnnn

？
不了

勁早 adore了

你咪一樣咁早起

✏️🦜

實典

好早了

大家好

🪖頂帽比我啦 唔啱你戴

你依個係士兵頭盔嚟

係 上面寫咗個「圖」字

哈

又亂噏廿四

嘻

好餓 個位無嘢食

啲零食係時候入貨

勁認真
乜料

要個位竟然咩都無

利

買咩零食好

你都冇話你今日係認真師

我日日都係認真師

有愛

1002

請我食

10032

我會做嘈果個

很尷尬

我黎搶1001先

晏就食咩好

1000